全部驚咗緊急法嘅人入嚟

和理非由遊行唔帶口罩，進化到全民口罩
由譴責佔路，進化到一齊佔領
由勇武，進化到火魔法
和理非次次冇不反對通知書都照出
所以我哋都唔會驚咗反蒙面法而唔出嚟

前線願意為你擋子彈，香港人願唔願意全民繼續帶口罩

香港人，反抗！

全民口罩，十月六號見
不了，我驚咗林鄭

自推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自推2/10

自推3/10

新標準

全民都要有一個！

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10